今日開始認真統計下媽咪麵勝率

今日開始計，定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜

支持

gchi

對家留名

開google sheet計？

lm

可以

買媽咪麵對家（模擬）

馬燈已經有做

絕對要

可唔可以加上答大燈神 如馬化雲 馬sir

上次話要統計嗰個巴打，好似....r.a.p

要求各大學增設DODO學

見到，想簡單啲，計計命中率算

果個模擬倉喺邊?

咁快俾壞消息我

樓上有清post左 link

on99 有無聽過薛丁格的貓?
你走去一觀察佢 佢既波函數就會塌陷

你會殺死左一個神

GCHI

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）

贏：0％
輸：100％

留名

對家勝率100%

面面一走熊就跌到仆街。。

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday

贏：0％
輸：100％

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday （贏，7格牛）

贏：50％
輸：50％

留個靚名

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday （贏，7格牛）
17/04/2020 8am - 解藥日，開post吹奏千升做牛軍

贏：50％
輸：50％

留名跟進

幾好 留名

lum 起基金經理勝率低過擲公字篇文

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday （贏，7格牛）
17/04/2020 8am - 解藥日，開post吹奏千升做牛軍 （輸贏參半，一開不問價入牛，朝早可以食，但下午無走牛就輸硬）

贏：50％
輸：50％

留名睇最後發覺老母麵笑到最後

提提大家，個勝率冇計算注碼同贏輸幾多點/格

打和

我記得麵神上年渣7500@6.6，渣左成3個月，跟住終於1月尾解脫，之後三個月就升到10蚊。麵神，信念啊！7500遲早會升到15蚊架！

3175呢

LMLM

Lm

佢幾時明確落個注？
比返reference 可以加返

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday （贏，7格牛）
17/04/2020 8am - 解藥日，開post吹奏千升做牛軍 （輸贏參半，一開不問價入牛，朝早可以食，但下午無走牛就輸硬）
22/04/2020 9：30am追熊，1 pm放 （輸8格）

贏：25％
輸：75％

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday （贏，7格牛）
17/04/2020 8am - 解藥日，開post吹奏千升做牛軍 （輸贏參半，一開不問價入牛，朝早可以食，但下午無走牛就輸硬）
22/04/2020 9：30am追熊，1 pm放 （輸8格）
04/05/2028 ：開post話一放完假即刻最近牛

贏：25％
輸：75％

定期更新：

30/03/2020 - 熊過夜 （輸, 恆指高開400）
07/04/2020 10am - 牛intraday （贏，7格牛）
17/04/2020 8am - 解藥日，開post吹奏千升做牛軍 （輸贏參半，一開不問價入牛，朝早可以食，但下午無走牛就輸硬）
22/04/2020 9：30am追熊，1 pm放 （輸8格）
04/05/2020 ：開post話一放完假即刻最近牛 (輸，開市已經全日最高位，開市跌7xx, 收市跌過千）

贏：25％
輸：75％

你會唔會遲左少少呀？
由燈到油價負左都注定媽咪麵上神檯既路已經開啟

呢個post要置頂

Mame big data